<hack-root xmlns="http://cnx.rice.edu/cnxml">
  <!-- START:Chapter -->
  <!-- START:Page -->
  <!-- Markup starts here -->
  <section id="eip-666" class="hot-links">
    <title>Hot Links Address Book</title>
    <para id="eip-28">
      Mattis aliquam faucibus purus in massa. Egestas fringilla phasellus faucibus scelerisque. Libero justo laoreet sit amet. Vel fringilla est ullamcorper eget nulla facilisi. Et egestas quis ipsum suspendisse ultrices gravida dictum. Blandit volutpat
      maecenas volutpat blandit aliquam etiam erat velit. Sed turpis tincidunt id aliquet risus feugiat in ante metus. Massa massa ultricies mi quis hendrerit dolor magna eget est. Morbi enim nunc faucibus a pellentesque sit amet porttitor. Mi sit amet
      mauris commodo quis. Quisque sagittis purus sit amet. Donec et odio pellentesque diam volutpat commodo sed egestas. Lectus urna duis convallis convallis tellus id interdum velit. Nisi quis eleifend quam adipiscing. Feugiat nisl pretium fusce id velit
      ut tortor pretium viverra. Rhoncus urna neque viverra justo nec ultrices dui. Eget nunc lobortis mattis aliquam faucibus purus in. Malesuada nunc vel risus commodo viverra maecenas accumsan lacus.
    </para>
    <exercise id="fs-id1165000285683">
      <label/>
      <problem id="fs-id1165000260624">
        <para id="fs-id1165000149298">
          Ut enim ad minima veniam, quis nostrum exercitationem ullam corporis suscipit laboriosam, nisi ut aliquid ex ea commodi consequatur?
        </para>
      </problem>
    </exercise>
    <exercise id="fs-id1165000191705">
      <label/>
      <problem id="fs-id1164999897310">
        <para id="fs-id1164999896837">
          Quis autem vel eum iure reprehenderit qui in ea voluptate velit esse quam nihil molestiae consequatur, vel illum qui dolorem eum fugiat quo voluptas nulla pariatur?
        </para>
      </problem>
    </exercise>
    <exercise id="fs-id1164999896102">
      <label/>
      <problem id="fs-id1165000416148">
        <para id="fs-id1165000437495">
          Donec et odio pellentesque diam. Est placerat in egestas erat imperdiet.
        </para>
      </problem>
    </exercise>
  </section>
  <!-- END:Page -->
  <!-- END:Chapter -->
</hack-root>
